到呢一刻都仲搜捕緊 未番既義士各位小心

From scottscott

0849 屯門西鐵站C出口有2狗逗中學生

都唔知仲搜黎做乜